Ce projet a été réalisé lors du semestre de Printemps 2022 dans le cadre de l'UE BDW1 par BENZIANE Abdeldjallil.
L'objectif était de concevoir une application web permettant la gestion des rendus des projets des étudiants en lien avec une base de données. 

